狗糧邊隻好

5歲哥基食開Hills Ideal Balance
想轉隻好d既
上網睇人講fromm同wellness core都幾好
求巴打比d意見

8個月大食緊wellness core puppy
大便幾好，好多肉

orijen呢隻又點睇

好 但好貴
D人話食完返唔到轉頭

隻狗唔食d糧 點算

你長放糧？

我個隻食oven baked (唔記得點串）
d屎幾靚

長城牌火腿午餐肉

問老納

問老衲主人

提一提
Ovenbaked有穀物
唔係隻隻狗都食到

用緊Acana puppy and junior， 幾好

Fromm

佢有出grain-free

我隻狗食Fromm好多年,便便唔錯. 另一重要因素係Fromm貨期穩定, 最怕冇貨四圍搵糧.

兩隻法虎都係食Orijen six fish,
暫時都幾好無咩法虎易有嘅皮膚、腸胃問題
但轉orijen之前間唔中會痾爛屎同生癬咁，
所以依家真係返唔到轉頭無錯

zeal

有冇邊間網店訂糧平靚正

Pet Pet Organic 個人覺得最平 而且啲人好nice 服務幾好

我家仔仔食緊Fromm

試下先 見買開個隻再平d

Orijen用家+1

一開包新糧就聞到好香肉味，摸上手又唔會太油，由幼犬糧開始食，so far無乜大問題（最多都係轉季有啲啲皮膚問題），想轉糧都唔會知轉乜好，對orijen好滿意